有冇企最前嘅朋友唔可以答下我一個問題

利申我係一個廢中
唔明點解次次攻完之後大家都唔走要留低守？例如中聯辦，搞完之後聽見有人嗌咪話要留守係中聯辦門口，如果真係留低咪等於等受靶? 之後結果退左落上環，又做乜要留喺中上環比差佬打？睇返對上幾次每次唔係啲兄弟中槍就係比差佬捉走，長遠有乜好處？傷吓一個捉吓又一個，點樣長期玩落去？
多謝賜教。